人仔台好似死左上唔到網

有冇人係咁 利申天水圍

推呀屌

推你老母,見冇人理你就知乜事啦屌